[HK-NOSTALE] Gamecyber 新夢之歷險 [02] 森林之夢

［HK-Nostale] Gamecyber 新夢之歷險

廣告：

官方網站：

簡介：

由2007年開始於香港營運的MMORPG

眾多玩家的童年回憶

於2020年1月14日追加新服：森林之夢

更新7章改版

並正式更名為 新夢之歷險

有關舊有Server現況：
星河之夢 / 大地之夢 (已移除)
天空之夢(健在 , 多人掛機)
海洋之夢/冒險之夢(已無活人)

新Server - 森林之夢現況

3個分流 多活人

開服2星期玩家數目急速增多
Server一直持續快爆了狀態

新手地區各處都有人做任務
每日持續有水團/修團/黑團等初級遠征團
物價不會太高 (1防=6萬) (1女神=1.5萬)
即使小量Game錢都十分有價值
可以自給自足 賺錢生活所需!

家族：

現階段森林之夢眾多家族發展已成熟
亦陸續有新家族成立
大家可以自行選擇心宜家族進入

現時活動(進行中）：
2020冒險家特訓團 （僅限 森林之夢）

有任何疑問 /意見可於本Post提問 回覆 及 討論

歡迎推Post 令更多人可認識並暢遊Nostale

謝謝！

此為台港澳版夢之歷險討論帖 , 其他國家版本請自行開帖討論多謝合作!

舊POST:

留名

有無族可以帶死地

巴打喺邊？加個好友一齊玩ok?

收夢古夢古！有冇人放

而家咒玩大後期 勁過弓
劍就唔知 我見都仲係玩肉盾坦多

你港定美服 post頭有教學 無的話 係lihkg search 夢之歷險post post頭都有教學教打字

直接download gameforge client開ac玩
搞掂晒可以密我:BeWater
睇下族有冇位可以加

美服1-80lv都有雙經
你一隻人主玩加有族 打埋主線任3日升到80lv啦

美服?

無個族族長淨係有開discord

留個名先
好有回憶
以前成日都等6-8打死地
打打下出王又比人叫食飯 邊食邊驚比王秒
有無族收人一齊玩啊~~

以前比人爆ac 火，水，暗劍+14無曬即刻退
果陣都只係出到5轉

放一ac 64lv 弓手 光弓 63傳弓 機翼 三本 精靈套 30防爆 95 女神

收夢古夢古 有意請pm

1-80雙經港服都有

加埋星期5-6晚 雙經 升LV 其實唔難

岩岩玩19lv

好想玩！！！

有冇人一齊玩

有無族收人

想問下有冇人知新嗰啲精靈係點先有？（可以升到80%）

有

一定好多人升到90就唔玩
家下夢之clv先係遊戲開始唔課返幾皮唔洗玩

問啲人有無位收新人
個個都話唔帶升
其實都只係想搵個族一齊玩姐

物價好似幾貴下

係 其實冇人帶既話一開始一定要玩光弓先可以死地自立 但我想玩咒

我玩緊了 tgt?

名？

咩名呀清

唔想自爆 係右上懸紅等？

做埋個名黎搵你

黎未

物價平一定係美服

有無美服家族既人係到可以ADD我
另收美服ACC

話咁快防爆已經變咗貨幣

咩名 比族長名你密下睇有冇位

BearQwQ 3Q

其實D人刷73時空 好快就好多錢
一次5萬8千
3隻人一齊打就17萬幾 10分鐘一場
一粒鐘就成百萬

有冇人要飛馬 留tg比我 自出價

劍士平砍到32先搵到地方學技

又比人炒高晒D價 好野 轉返US玩

夢古夢古依家要幾錢？想要

有冇巴打帶升

鼠年箱有 大精靈之蛋

收光弓連盒

收夢古夢古

其實正常 好多人已經80上 個個都要防

點解隻驚咁LAG
DELAY

郁都郁唔到

我都放棄了

冇你咁慘但感同身受
以前D保安係唔係垃圾

49時要點過
隻nPc係咁比惡魔打死

紫色葉保npc

有咩好課 求教學
十年冇玩
只係有買精靈同抽鼠年箱

我想問下岩岩玩返, 係森林之夢有咩方法買到夢古, 我見好多人都有一隻係身

打果個夢古夢古團 入邊你要係紅隊 同 你打夢古 打夠有300分 （要尾刀夢古） 就有兩個箱拎
入邊可以抽到夢古

唔該晒, 所以新Ser夢古冇得直接買?

睇你想唔想玩得top
金福沖clv r9靚效 同伴洗s效 買火狐冰雞呢d

咁我再抽箱拎冰雞
同伴有冇話邊隻好
十幾年前都玩到幾張+15
當時仲係得5轉

夢古夢古買要幾錢

童年回憶
睇到都想玩返

招人一齊玩

唔好再入 ★勿忘初心°╮ 家族喇
係到防爆本身5萬, 就係俾呢個族硬推上6萬(依家仲推緊)

招人一齊玩 59lv岩岩打緊血晶石

我都啱開始打血晶, 但我一至五得夜晚收工後先玩得

依加都係垃圾冇乜理由密碼限你十位英/數字咁短
仲要無限試都唔封

我都係呀 我今晚放工出去食飯 盡量打到同你進度一樣

lm

一齊打

出面唔係收緊8萬1？

所以咪就係話佢地仲推緊個市上去囉

同伴卡pvp pve唔同
家下都係scout 光弓 9轉為主 仲要高p石
其實隻驚都好多野唔同晒 後期最少練多兩隻buff機

我冇玩過盾同塔羅牌
盾唔識睇點先叫勁, 塔羅完全唔知有咩用

但前面有人話一個鐘刷73時輕鬆賺100萬

其實後期有得刷錢 點會唔升
個個都想要防爆
供少於求
一係就搵人大量放防爆5m

有冇人帶打死地 交易

招人打5轉任

個價唔升仲邊有人買點

岩岩開始玩 一個人升好悶

有 同人買 或 抽點箱

搵家族

買點開全頻就有好多人傾計

啱啱打完2轉 仲有冇族收人

呢家死地係咩時間？

之前有人嘈 而家大家都吾開喇叭

6-8, 10-12 冇變

推推

屌 防爆上雙位數啦

咁咪遲早攬炒個個退game有咩所謂

有無人可以幫我打55時石

已經賣ac

天ser賣緊幾多錢一防?

我頭先都係搵人幫
尾房冇可能打到

已經唔想玩 一個月都唔洗 仲以為我可以撐到4,5個月

其實玩就真係冇咩好玩
咁舊既game都係玩回憶 玩下s卡過下癮 吹下水

提下大家 刷73時空
一次可以有58000 cash

單刷洗唔洗對裝備要求好高?

google nosapki 有晒資料
不過係英文

歡迎各位黎美服玩
物價好stable又平
課1000HKD夠你資源上到88LV

唔洗 我美服求其2轉咒 5轉弓都夠單刷 好簡單

時空資料

3隻人打一次就17萬
自己諗

想叫人去美服就自己開post啦
港服玩回憶吹水

thx, 今晚升2隻人仔上73先

real

係想大家唔好再中港伏
課成皮野玩回憶得隻夢古同隻騎都無所謂既都respect
新服預左最多半年貨仔
要升CLV玩新act既話 美服/天空吧啦

暫時玩落見到唔少人回鍋

收光弓ac
Tg:kshb7

一個ser愈多愈高lv 防爆高低s大福需求就愈多
個價升就屌鬼 又唔肯課金
其實大把方法刷錢 幾開刷限時 單人10開刷團

我用光咒都要失敗幾場先摸熟呢間房點玩，最後用 3 轉過關：

如果你玩咒，有 3 轉既話，加神武落自組隊伍同 npc 度，逐步打死晒啲怪。因為你一死左，npc 俾惡魔瘋狂扣血，但如果唔打、剩係等時間過，啲惡魔槍使只會愈來愈多。每輪打晒啲怪，仲可以用個人 / 集體技回血。限時裏面會因應時間出 3-4 次怪，對光咒黎講時間好快過

如果你係劍 / 弓，可以食葉但未必治到本，食完得 800 hp 回唔到幾多。你都可以試下打惡魔，清清怪先 ~ 有 friend 用咒既話，當然更理想。要留意，呢個時空裂縫需要打 2 次！

到 50-53 時空既前置任務會更加難做，可能死好多次（指定地圖裏面既怪出得快同量多，一開始打會扣你唔少血）... ... 仲可以玩多幾次 50 / 51 時空抽下武器，加油！

Down緊 完全唔識玩有冇人一齊玩下

有冇人知冰雞 科技翼 獨角獸坐騎
呢三樣值幾多防爆

49時 識行同埋你識用寵幫你頂拉制 基本上唔洗你打

防爆d價.....................洗唔洗升咁快呀

隻game d錢係咪無用樣樣野都要防爆換 on99

個幾星期前，啲人對活動抽獎物品既需求殷切，我攞晒黎賣，勉強用 120 萬買到隻劍夢 ... ... 而月兔，愈高 lv 用處愈細。雖然掛商依家係由 60 萬落到 28 萬（唯一一次見到），但都覺得唔抵。新春活動完左又要諗方法賺錢了

收劍夢有無人放

普通夢古要30防咁撚貴？

有冇人打5轉

有無公會收人

另外想問下喬裝夢古貓晶球值唔值錢

錢又咁易刷 防爆就要課金買 真係好難唔升 官方想留人就整低買防爆既點數喇

應該回收Game錢
沖卡幾十萬咁回收

有冇人知價

大家一齊唔好買防爆
等佢地壓死哂d貸
幫手係game叫人忍手唔好買防爆
想問白馬騎 同夢古夢古值幾錢?

打啊
我都係10點11點

而家番去睇下打唔打到10點場即

打齊佢
好多錢

戰朗夢古係咪最強

痴撚線，早兩日睇防爆都係50k
今日上到成100k

尋日商街有人賣 280 萬一隻夢古

2330
沖埋涼上線game入面hi你

想放hkd 你收幾多

算唔算貴?
咪成30防一隻?

我今日賣到590萬

打團可以岀既野
仲要晤難打都賣到依個價

咁我蝕左一大半

隻野有咩效
要賣咁貴

其實個arxsam咩料 我見係得佢推防爆價 依家上到17m

佢吾玩 所以咪係咁換hkd

我之前玩大地Ser比人爆咗ac

佢咁搞到含ser產咋喎

以前玩得5轉 依家係咪有8,9轉
岩岩開ac希望頂到一個月想玩下新職

我玩緊弓
想問下大家覺得打怪的話2轉勁D定3轉勁D
十幾年前唔係好識分強弱
感覺2轉廢 但3轉都一般般

2轉初期打怪無敵
一半技都係AOE

係吖全ser陪佢一齊退

外掛狗 多謝你班人隔死個ser

Bug優場滿月同魚嗰啲撚屌係咪可以檢舉晒佢哋

開唔到game係咩玩法

咩外掛??

有冇家族打死地？

急撚住賣ac啊掛系？

有無巴打都係打唔到中文
較左相容性 轉埋地區語言都唔得
利申 WIN10

快快手刷58時空賺錢
一次58000 唔難打 我記憶係十分鐘可以一場

衝s卡到+11開始就有用了 衝一次100萬

美服按表示2-4防乜古你都買到 10防做埋大爺

+11開始一野係100萬 其實係回收到

Otter最強 水瀨

講真夢古用到60-80lv都要轉冰雞火孤轉水瀨

去到8 9 轉團應該得番一半人都無 長玩玩天空美服好過

初期0課2轉 3轉改左隱身技後基本上係廢卡 解都廢時
2轉初期玩係ok
建議收張5轉 可以用到大後期升clv都用光弓

點解無人玩仲會開新ser

73時空 自

回憶水賺一波錢 然後合ser
大地之夢都係咁

收了thx

點解你地win10咁奇怪
我都係win10, 直接下載完就玩得

科翼依家愈來愈平, 因為太多人有(大約50防咁上下, 呢個係早兩日價錢)
冰雞好多人收緊加上係有用既寵 (見人放親都1000HKD up, 唔知點計返防)
馬騎個人覺得同龍騎差唔多, 但係就放得貴過龍騎 (龍騎90-120防咁上下, 我估馬騎100-130掛)

最撚仆街咪呢啲人, 自己玩完開心完
要走都要整死個ser先走, 真係好撚賤

你完全未玩過建議你去搵定攻略
d任務指示好差 搵npc搵怪都哂你勁多時間

有招3lv技
見佢防禦都好似唔錯
都係人地開價
見價啱就放左

維修

經驗值加倍！
怪物狩獵經驗值加倍！二月指定期間加推經驗值加倍活動！
於活動期間，玩家於各地圖狩獵怪物所獲得的經驗值將會加倍提升！
經驗加倍時間：
2020-02-07 18:00 ~ 2020-02-09 18:00
2020-02-14 18:00 ~ 2020-02-16 18:00
2020-02-21 18:00 ~ 2020-02-23 18:00
2020-02-28 18:00 ~ 2020-03-01 18:00

有齊料

睇唔透你哋咁多服唔玩走去玩個最濕鳩嘅港伏

巴打有冇諗住開個美服po介紹下
想轉 但一入去 好多野睇唔明
課金係直接信用卡俾steam? 咁玩家之間交易又要去邊到搵 例如收ac

56日先有加倍

人地係都要課幾千買隻夢古夢古你吹人唔漲格

無得公開收 美服轉IP用account會ban
要同客服預先講定會sharing ip先再收AC
所以頂盡同同族/香港人收AC
課金最好用gameforge課
你要升到隻人仔30LV先有得買全部點品
最好用VPN去土耳其買 平好L多

around 1HKD有8點
防爆=2.5hkd一粒到
50點一隻座騎 即係7蚊到

新玩又點搵族收我
入面有冇得打中文

可以打中文 但最好唔好影響鬼佬遊戲體驗 全頻/白頻打番英文比較好
族內全部中文溝通
你想入族留個名我密你

公開比全部人睇到既就盡量唔好用中文
自己圍內用就無乜所謂

等我睇下放唔放到港服既貨先
再睇下可唔可以拉人一齊轉ser

依加日日都雙經？
重新玩又要升過一隻 好悶下

建議美服巴打自己開過post啦

雙經活動完左 得番1-80LV有雙經
呢樣係港服比較好 5 6 日有雙經
其實都係升到55lv 有族打死地好快就88lv 可以升c

講真巴打你要叫人去美服玩 不如你自己開Post討論算啦 呢到港伏post 咁樣比你成日係到踩好似唔係幾好 我2個服都有玩 當然明白us服係有幾好 當然港伏都有港伏既野好 唔洗下下係到宣傳us服喎

岩岩訓醒講撚到一舊舊 唔好意思 希望巴打睇得明白

洗撚課..打夢古團有得抽 1lv就打得仲想點

準備緊500連抽

琴晚抽左10個箱全部橡果一粒晶球都無

想要夢古夢古有無人賣畀我 新手上路好想要 好可愛
Tg:

有冇人一齊挽,利申1lv

入黎就係為左叫人唔好玩港伏

你自己開個Post宣傳算啦

Us服好delay 點搞

我以前海服頭十

無計 用美國VPN會好小小

算把啦
玩得呢度嗰啲都預咗玩一陣就棄
啲人鍾意玩閹割版咪由佢

早幾日down完隻game開極都係黑畫面同埋得bgm
有冇巴打教下點搞好
利申 用緊MacBook，windows用parallel desktop

愛與勇氣之光

班友仔兩個箱就中

其實你覺得邊個服好咪開個po介紹下 叫人一齊玩
唔係個個人都知其他服有分別 有d人未玩過有d人好多年冇玩依加玩返
一味得個踩字 又唔講下其他服有咩好 講咩由得d人玩閹割版
好似自己玩其他服就高人一等咁

咩高人一等
玩過港服嘅人會唔知呢個服有幾廢架咩
新屎坑一開波緊係多人玩
當年大地夠爆人
你睇下個下場係點
就算新玩嘅你連登search nos都有其他服嘅po啦
自己懶就唔好話人一味踩
事實上港服唔比錢嘅話有一半item淨係得個望字
唔係閹割版咁叫咩

玩緊美服

見到港服課金情況真心好伏

就連exp活動都冇得長開就知呢個服有幾好
想玩新副本嘅打足半年都未必夠lv入

原來值咁貴
抽到兩隻馬兩隻冰雞
一科技翼

美服同港服根本受眾唔同
我玩得港服玩回憶就預幾皮課
你地鍾意玩美服咪自己玩

你個回憶係回中文介面定課金

其實美服好少人玩咩要係到死r爛r

其實我一句美服都冇講過
甚至美服都冇玩
唔使咁快二元論話我係美服打手

連登有冇家族入？

同問

美服開角有個80lv係咩嚟？

第四職 拳手

咁撚有米

係喇最叻係你玩個game都要做埋research先開始玩

絕對係大地2.0

search連登都叫research

講真 香港人係有錢既
不過美服會有delay呢樣唔好囉
港服連技走位係舒服啲

有大課主先有遊戲玩

成日話回憶
我回憶隻驚都好撚多昆狗同老屎忽串柒柒
都唔知係咪呢班人走上嚟搵水魚

我今日收早6點半番到
火石gogogo

我忍唔住笑左出聲

我都有機會早到
不過你唔洗死地咩

係廢時新手/回歸死課爛課 得隻夢古夢古 抽成千HKD得隻座騎
一係比班reseller賺到盡 洗千幾蚊先夠資源升到74
有錢洗幾皮野先開始升CLV 無人阻你
你有你講 我有我講姐

呢個年代online game頂到半年都當贏啦
你地返美服圍爐啦
定係冇人玩先要入港服post

打光戰自己升 個族冇人帶

利申美服打手表示
daily抽獎抽中左隻40%商精

拳手 新職 你個帳有80LV character就開得

黎我族我可以帶下你

新服玩家表示
分流1 一直快爆了

返美服post打j啦

阻到你港服圍爐?
咁都引到戰

此為台港澳版夢之歷險討論帖 , 其他國家版本請自行開帖討論多謝合作

你唔識字？

貼規咁犀利呀
洗唔洗整埋個版規唔準講粗口添呀

有冇巴打可以帶埋我升

笑咗
1個分流都未紅都好打J

真啦
你叫人踢你好似唔洗等24小時

咁撚正 真唔真

今晚打死地

試左先
唔得咪得聽日打

冇左off踢呢支歌仔唱好耐啦

巴打仲有無位

同上

我想問下steam嘅美服同其他美服係咪唔同？
有冇邊個服多人啲？🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

有但已經爆左人數好耐

建議大家選擇其他心宜家族

一樣
只係用steam login同用主廠client login分別
用主廠client玩 順D

依家森ser最大幾個族係邊幾個

想入族
49時打唔嬴 隻狗成日死

求加 40劍 40咒

想玩港服就港服，美服就美服。有咩好嘈

點解決delay問題

Macbook玩唔玩到 如果玩到想求個教學

VPN減輕啲
但server始終遠 係會有D delay

55 時空最尾個關成堆 boss... 前幾關用晒大水，一入呢度就死

有冇巴打開多個連登家族一齊升

求家族帶死地升65打5轉
目前卡在61 打林克一隻怪0.03 唔知幾時先打到5轉..

開啦 我支持
雖然目前得14lv

你唔打死地都升到61已經好厲害
我已經完全冇耐性喺到由朝到黑機械式清怪洗地

主要係靠同人一齊解主線送既經驗黎升
但依家做到56主線 解一個任都升好少 得2%左右
連同我一齊解主線既人都已經冇咩玩..

有無人知三本依家幾錢一套??

我可以夾錢

支持

呢個真係要搵人帶仲要買定d水

你地有冇人做家長
我可以幫你地出錢開族
其實我都想一個族多d人一齊玩 可惜上限50

而家同3個fd重玩,27lvl有冇家族收留

新人想要夢古夢古有無人賣畀我
Tg:

你出錢你做

唔好
冇時間經營 自己有入第二個族
純粹想幫下你地出錢
見你地咁多人但冇族有位

有冇老手冇家族
可以留個名 我出錢幫你地起個家族

有沒人收3騎戰 另收弓手ac

岩岩中左請出招

買錯點數卡可以點算

六轉任個時空好難打..

放夢古夢古

搵個家族打下死地
不過我61-65都係拖狼升
星期六日四倍經再開女神
刷一個鍾有40%經
出蘿蔔 直接食
打坐都唔洗
無限水咁升
我玩水弓
刷到65lv 有51job
手動開女神刷豆（一係就夜晚掛豆）
一個鍾都升到1lv
不過個人建議刷死地快d
無死地既話
自己刷 都係打幾日就65lv
61lv 後唔好做任務
完全無經 又難打

防爆天毛換夢古

Sorry已留貨

留完貨好多人pm我追價
不過應承左巴打/絲打留貨啦
除非佢聽日唔要啦
返貨會再放上黎

好 頭先抽左幾個箱得d垃圾

機率真心低

點數應該買乜好 1500個d同伴？

85lv咪有同伴得送，抽鼠箱，抽中好野即發達
(但機率呢家野... 留點買精靈
巴打放唔放防爆想收

想換夢古多d仲有兩set天毛

我見到你 開緊shop?

係 錯覺

升夠80lv
開一個拳職會送一個箱係個拳職到
開左佢就有六完轉符
唔洗打

公會唔是我本人既
我可以返去問下

今日6點半就可以
另外想問下有冇巴打放攻擊的化身

你有冇tg
因為我今日未必咁快返到, 我通知下人叫人加你先

咪用parallel啦

有冇人開個連登分家族

買左冇理由唔用lol

邊D仆街係咁推高個價 屌你老母 打下機都唔得?
難得開新ser

買左gc card要點樣課落去？
係官網搵唔到既

要click個flash player先show到

Thx brother
係咪抽鼠箱最值錢？

呢層唔知

多唔多人玩

係，但抽果時平常心

傻嘅2000fun有人賣1500萬700蚊

好多

我抽防爆 女朋友幫我抽
佢中左冰雞...

冇記錯值過千蚊hkd一隻

Ser1都唔爆

屌你
好想要冰雞

後面先有用

而家隻冰雞可以點拎賺錢?

佢唔識幫你生錢
要賺錢就賣啦

以前天SER 一隻先500幾
而家一千幾咁撚貴?

屌 我玩都未玩 完全唔知物價
開左個AC得5LV就抽左野 拎黎掛商算

新開ser冇咩人有丫嘛, 果時坐騎好多人搶住收都8舊水, 依家愈來愈多琴日開始都見人放返平價
(提外話係商街見到條友6,7隻騎, 果時同佢問價佢開我1000, 依家全部係到賣唔出)

所以你係想要賺多啲既好快啲賣, 依家好多人抽緊鼠箱
愈多就愈平嫁喇

而家新SER物價單位係點?
用HKD多 定用 防爆?
防爆又幾錢個 完全搵唔到

玩開天SER 好亂

一半一半wo真係
不過你話幾多錢一防我又真係唔清楚
個價都好浮動下依家

只係知依家冰雞仲有around 1000HKD囉
防係賣幾多我唔知啊

okok 唔緊要 估唔到賣咁貴
咁我掛下商先 唔該哂!

希望D物價唔好咁快比人推高 想同D真新手一齊玩下

夜晚先會爆

去到50 點打...上2層 打虎柏

爆水直衝啦
每層都係最多5隻怪同時會打你, 你keep住上去都係每層打5下左右
之前都到自己target果一層, 死頂清完第一round怪, 之後都係一隻一隻打, 唔算太難
重點係爆水

火咒 2850血 2-3下死

咒師行得慢就無計
一係搵弓手FD用2轉開個風步比你

夠血啦, 我弓手果時打都係差唔多血量
狂食水啦, 你火咒冇記錯好似仲有一招用mp頂傷害

個招係光咒

Sorry, 咁係我記錯了
到夜晚如果樓主仲係過唔到
我可以幫一幫手, 樓主留一留game name

開個tg group比大家好冇

ho

炒價正常啦 咁多炒家搵食

有錢合抗 無錢爆水用寵頂 自己衝樓 每次都係門口用回歸set點

有冇族收人會帶我打死地升

傻的嗎
買個似樣d既AC要成皮野

新手想揾人discord一齊挽

我都要幫手
ID:
abeab

唔該晒

前面已經講咗冇錢得嗰望字

收夢古 水弓 光弓
密我: 武漢市市長

開荒期 似樣ac你想幾平 似樣果班一係肝一係課

之後要洗晒 4-9 樓去打暗、水同火屬木精靈 ... 每攞一粒石就要去打相應 lv 嘅時空任務。入龍捲地圖又係要食水，行得慢好快死。你有能力（最少 52lv )，可以打用茶茶丸卡，升到 12 job 用隱身技加快步行速度

解兩個茶茶丸時空任務，都係用火咒開範圍技清怪。想 s 卡任務解快啲，可以先買質感好的木同金屬架各 20 個，跟指示做就攞到卡（唔洗半個鐘解完）

我儲存左 50，51，52 時空石位置，你要既話可以出聲

師兄比個52我
可唔可以幫手一齊打埋 = =
ID:
abeab

收0%商水精

帶meee 仲係45lv卡左關

粉紅鑽夢古係咪同普通夢古冇分別 同埋呢家佢咩價位？

又話73時有5.7萬，點解我刷極都係2.9期

2.9萬*

啱啱開始玩無耐 卡43時 npc次次死得好快
求帶

d怪要全清，逐隻計錢

想收一套火/暗抗 雪地抗5合/6合都得
另外想收埋非水 攻化
信我 只愛一人。

新手表示完全唔識呢d術語 有無巴絲可以講返係咩黎

好
非常大的全體恢復劑 打時空出個啲
火暗抗就係手鞋 雪地抗會同時有兩樣抗性
攻擊的化身而家老鼠箱有得抽

推

正計劃開一個新嘅家族for啱啱入黎玩嘅巴打們 有興趣飛信俾我 我叫 錯覺

有冇人知用game錢買冰雞同攻化
依家大約幾多錢?

有無得打死地? 我49弓手, thx

目前冇 除非有勁巴打可以入黎帶 我琴日先玩炸

尋日好似見到你一路行一路問人入族

渣巴留名
咁快開左族啦

留名入族

想問吓商光精或者新光精通常幾錢

你入禾又入

有家族收緊人 ,自己入去留名啦

想問下如果我組隊個路人入左個時空裂縫 之後我退左隊 再入番同1個時空裂縫 佢一直話我尚有未完成之時空裂縫 要點整呢? 重登都唔得

夢歷

急推 新手求幫

之前有時未打？
要跟主線逐個逐個打先得

有冇圖睇下, 唔係好明

求家族 唔洗返學依家日日做廢青

隻驚都幾長命
以前俾人呃完錢就冇玩

係咪未打前面個啲時空

解決啦 THX 另外想問 如果想課金 點解我入到會員專區 點解搵唔到我個遊戲帳號?? (我係官網登入會員個帳號同入GAME合個帳號係一樣)

上面咪有囉

入啦仲問

上面有

可能你係第二個會員ac到申請個遊戲ac
試一試滙入個遊戲ac落會員ac到
可能之前唔小心滙出過

點解升得咁快既ching 唔係啱啱先開ser

有冇巴打知近衛隊軍官諾曼係邊？

神殿入口個條友？

夢歷tg gp

打咩怪先可以攞到多D青綠香草?
收的話其實而家幾多錢一個?

有人賣 直接買比較快

市價幾多?
我無乜錢

而加on99 一個人玩緊，有冇族收人一齊升

幾百蚊

新手岩岩開始玩,有無人一齊玩

眼殘睇唔到唔該巴打

以前玩到5轉就無玩 而家回流玩返先
新手+++

5轉任打到鹿完全唔夠打 有冇人一齊打

無用架 個迷官有眼打隱身 要清怪過中間時空 / 上抗

有冇巴打一齊打4轉任？岩岩56lv到林地

由神殿 2 樓開始打石，每次完左一個時空（只適用 50-53），都係要上 2 層直至 54 時空直接到 10 樓 ... 佢每打完一粒就可以即時儲存身處樓層為復歸點。茶茶卡通常係佢要跨過 2 層先用（缺點係上完指定層數就需要轉平時打怪用嘅 SP、步行速度 -4）。作為偏門方法，可以減低被木精靈打嘅機會咁解，同埋減少飲水嘅頻率。

至於龍捲地圖：-
隻眼確實係避唔到。唔同屬性嘅毛蟲有 200% 抗，清完怪都唔及出新怪快... 茶茶隱身入暗屬、水屬同火屬傳送點之後，起碼唔會一傳送去對面就俾埋怪喺起點度打（尤其咒同弓少血易死）。中途視乎血量，食雞串、飲下小 / 中 hp 水，好快就行到去每個時空裂縫度 ...

P.S. 親身經驗，俾咒 / 弓有多個方法嘗試突圍。多謝師兄提醒

大家要小心台灣昆狗
記住 同唔熟既人收卡 無盒無錢交任幾平都唔好收
依隻台灣狗就係想昆人300萬
去圖

昆狗無處不在 大家要小心

放卡咁有趣要收訂既咩

智商低 不意外

今晚打死地 4倍經

我都笑左

有無人帶死地

咒坐底要有幾多 % 暗抗同 hp 先能夠喺死地做到引手呢？最少要 65lv 先夠玩?#:61lv 除左死地仲有邊度可以升？暫時加晒屬落光咒卡度，有冇話要強化到幾多先足夠打低 / 高死？

好多年冇玩，已經唔記得晒 ... ... thanks

光咒都唔會要黎打低地 光咒引手點能防
3轉咒得幾招技打 點會點屬

低死*
要用光咒打就用9轉咒

咁講法，全血穩陣啲？咒血少，後面尚且有劍夢頂下。死地嘅話，唔諗住打，剩係想用黎引、補血同加技炸 ... 現時為止喺林克左側打怪，順便係度問定先，多謝你

啱啱開始挽steam美服 有冇人帶

點屬其實冇問題
入林地個神殿打暗屬怪一下一隻好過去其他地方拉怪仲要易死
至於死地低lv咒作用得上buff同補血
淨係低死搵隻戰拖都要爆水先引到
港服冇人帶=唔使諗
除非你重課

岩岩玩 新ser分流1 叫武漢廢柴
有無巴打一齊玩

想問下幾lv有變身?我見有人37lv已經有 我38都仲未見 係跟住主線就有?

36神殿入口打靈魂石拎2轉卡

唔打算重課純粹喺屋企 online learning 有啲娛樂咁啦
死地時間同平日做野作息有衝突，就算入族都唔會經常打到
開 ser 初期撞正有新春活動、普遍玩家對 0% 商精有需求，到目前為止只係課左 600 點轉手買春豬同劍夢晶球
依家防爆俾人炒到 20 萬起跳甚至掛商 30 萬一個
日日狂燒錢都似

弓手要大量課金先夠力所以一開始冇揀
所以咒我只係用 2 / 3 轉，後者會課少少金去到 +5
裝唔強求加幾、稀有等級，但會專搵能夠用過世嘅杖同袍慢慢衝到 +5
冇稀有等級都 ok、平平地過下癮咁
始終唔會因為我識打機而令現實生活有咩改變（或者心情會輕鬆少少掛）

有冇人都開唔到game
禁完start之後佢有load但隻game無開到

所以我先叫人唔好玩港服
起碼其他服有心玩可以好快體驗到後期嘅內容
港服真係比錢玩試玩版咁
玩極都係前中期階段

btw弓其實最易玩
收張光弓已經萬用咁濟

上巴哈睇攻略打啦
36就可以打二轉

巴哈精華區得新戈啲 最舊戈啲無 有無link等我參考下

有齊2-5轉流程

有冇公會收人?

巴打咩名 密你

啲人想比幾千蚊玩到7X LV然後棄 輕鬆玩完回憶就走
無咩衝突既
但有得揀都唔會玩新服

有齊你想要既野
雖然英文

右上角可以轉中文架
個網幾好用

仲有冇人玩戰士
以前天空ser玩開戰 想繼續玩

有冇巴打打到五轉任 既楓葉巨人 or就黎到打到 (q2之後）

想問下有無掛豆教學

有無人玩天ser

我
但玩弓好似易玩啲

淨係記得水弓pvp好屈
不過火戰是最愛

我都係
戰士好型

新手咒
岩岩由火魔轉左神聖
無乜攻擊力 連主線都唔夠打
點搞好
下下又要轉返火魔打好似好無謂
又買左商精 好似好唔抵咁

其實3轉係用黎輔助多
唔係話3轉一定勁過2轉

捱到有神武，去打密殿暗怪一拳一件

3 轉勝在自己補到血，變相用少啲錢去買 hp 水
據我所知，3 轉多數用去打遠征團、死地同暗屬性怪升 lv
2 轉喺 36-54lv 嘅主線任務黎講，對清大量怪物有好大幫忙（缺點係用帶定回血用品，否則少血好易死）
我都遇到呢個問題，自己想主力升神聖卡，攞到卡冇耐就去隕石升到 20 job ... 再跟主線
打時空裂縫嗰陣多數用神聖
其他就用火魔
依家 61lv 仲卡喺 55 時空，冇得繼續玩主線
所以慢慢減少打機嘅時間（新春活動時每日 4 個鐘，到依家隔 2 / 3 日玩 3 個鐘）

如果你淨玩主線 就算俾你過左55時都冇野好玩
因為後面主線幾乎冇經驗

55打後去到80幾lv 都係死地死地死地

我以前係打死地打到高lv
但就冇再接觸其他遊戲內容

玩到高lv之後唔知仲有咩好玩呢？

55lv 水弓可以去邊到升？
光弓幾錢hkd張?
點解九轉光咒咁屈ge?
Many thx

打完主線就係死地雪地

下我課得1000hkd仲要用晒黎抽箱抽垃圾
依家都玩到上82有隻龍騎有隻夢古有套三本
叫做算係咁
其實新ser算係最容易玩最易賺到錢
連傳63武都叫值啲錢 呢啲喺死地執到啦又可以攞去沖 唔怕悶又可以瘋狂打夢古團 雪地嘅雪地抗都仲有用 其實有心玩可以唔使課都玩到

其實夢古後期係垃圾中既垃圾

所以唔好用寵訓

新手入族搵邊個

點解既？
利申：新手

夢古無buff
冰雞+10%攻
大口狗+10%防
相比之下 夢古無用 仲要光屬 易被暗怪打到仆街
特別act 6怪好多暗屬

3轉咒去密普殿b2打天毛賺錢啦幾下一隻好快，你高攻一下普攻一隻都得

我嗰隻戰古會唔會好啲

55時最尾個格要去右上角屈攻距
用2轉13格慢慢一隻隻打
爆水頂住D薯仔 一隻隻打

係 55LV後都係打死地升

打團刷寶 打怪 打卡賣錢 打雪地 解主線 升到80開始去5章地圖解支線任
不過55LV後D任都無經的
有個6.X外傳任可以做左先好多經
nosapki有資料搵下

其實82lv連中期都唔算
你無課solo到a6啲場先同我講有心玩就玩到啦

死地雪地韻石 無聊=打黑森林順便刷下紅靈綠靈

肝到盡頭都可以0課2~9轉+15卡既

都唔會用
過左63LV基本上都係用有buff寵
一係用獺太郎(otter) 一係用冰雞 一係用火狐 夢古頂唔到怪又消寵守

我個族有人買左光弓, 死地d經比佢搶鳩哂... 唔想玩了

咩角

其實死地打怪10%血就滿經...
可以叫佢留下手

巴打叫咩名

叫佢組啲火戰 光咒

成十幾條友打 少經好正常
刷1區骨有光弓既話3個人差唔多

Pusheen

礦山狼人族個收集木槌任務卡左
有冇巴打知點解任?

自膠，原來入時空打怪拎

新玩 洗唔洗課先玩到

據我觀察，港服要持續投放唔少錢去升裝、卡、衝稀有同買寵騎，先確保到你可以體驗後期死地同打團嘅樂趣

光弓要投放嘅資源包括：一張 +9 99 job 屬攻；傳弓 +x、靚防具、商光連抗、強回 / 大水、夢古 ... ...
佢要課嘅金起碼比其他兩個主流職業多

由 60lv 開始難升，好多時要依賴死地幫助先可以用到更高等級嘅抗、裝
以 80 做分界線
有光弓、有族收，只要日日 on、打足兩場實升得快（夠力甚至可以自己引、單清）
只數 2-5 轉卡
3 轉光咒雖則能夠令佢喺死地做到引怪、補血加 buff 嘅角色
但佢一來唔夠光弓有咁多範圍技、火戰吸怪震怪
冇咩大範圍清怪嘅能力令佢嘅角色局限喺剛才所提及嘅功能
只要冇光弓、戰，咒自己做唔到啲咩，一隻隻打完轉頭又出新嘅
所以先構成左唔同職業之間存在互相依賴嘅關係
要升 80 或以上，唔能夠話好易，始終唔同職業、能力會影響升級速度
P. S. 但可以講，就我玩過光弓嘅經驗黎講，會比較快
咒就未知

以新手角度去睇，現時物價，假設人仔有 30-50 萬黃金
除左女神材料天毛滿月係能夠負擔到之外
長期落去要繼續課金，先填補到技術、經驗、唔同裝備附有強化效果嘅差距
（意指防爆衝 +4 以上、低 s 衝 +2 以上嘅卡、同伴變身卡、合抗免爆、抽 / 收寵等等）
唔敢講其他服嘅情況如何
就現時所見，唔持續因應需要去課金
遊戲未必能夠令新手玩家有個相對易入手嘅環境去經歷唔同嘅玩樂體驗

要有遊戲體驗1:時間（肝 2:金錢
睇你比邊樣 除非你話你升到63咁就唔玩

其實1-87lv都只係算前期 88左換88名譽裝之後
要升buff機先打到act 6 升aw10lv/c10lv先係漫長
港服仲要唔洗55lv先入到死地 其實輕鬆左好多

老老實實 玩新服不如玩天空玩美服
直接收張9轉咒 9轉劍幫手做輸出升死地
你係新服課金量起碼多過係天空一倍
美服更加唔洗講啦
新服慢慢就會變星河之夢 變大地之夢
好多人唔課就卡lv連80都去唔到 要番工小on就死服
最後合ser
拎海服同天服server比森服 遲早賺完就合ser

唔課金係咪唔洗指意玩9轉咒

新服嚟講 係 仲要一段時間先去到打張卡嘅程度
天空美服可以直接同人收 量產下都幾平

新手未玩過
想問吓教育技能
高、中、低等效果係咪會重疊?
即係只係學高等就可以

因為得4招技打人
裝卡唔勁=rj
但係齊裝嘅話好撚大力

收光弓要幾錢到

好唔容易升到65
想話自己努力D打個光弓
未打時空之前上網查一查
難打到喊
有冇咩方法先打得過去?

個fd收左45防

有無人想用光弓包卡換戰夢？

試過晒重裝 ,相容性win7,熄防火牆都唔得
有無人知點搞好想玩

招人一齊打5轉任, 時空個D就自己打爆水過, 如果有暗弓就輕鬆忍身過時空

我都想玩返 但得Mac機

玩美服直接problem sloved

暗弓隱身改左時間
隨機隱身時間

好悶 升到70幾lv又進入死地輪迴mode 開始思考人生

玩得港伏預咗架啦

死地之後有無野玩?

Pvp 雪地？

升aw, 打古c， 打act6 ,

咁以前果招等時間係唔係行唔通了 = =

尋日啱啱同個女仔friend開始玩，為咗打返呢隻野特登走去買咗部Windows嘅notebook

依家只係lv20⋯⋯

出面打怪都係要同其他打緊任既人組
時空就要自己係咁爆水過Q1,Q2都係死頂前面幾卡
打贏左隻npc就完全0壓力
Q3入前搵下睇下有冇火戰幫到你加士氣
有士氣既話隻暗戰都成日打唔中你
Q4, 3隻npc全部幫你打, 訓係到都贏(除你自己on9去頂怪)

83打高死仲爽

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

未CD好咪走佬避怪等CD 啲怪唔會秒你
我都係用暗弓隱形過

想問新服商城有無野好買定直接用點換game錢 再收野算?
玩緊弓 想收隻寵 收隻咩最好?

抽鼠箱
用冰雞

冰雞幾錢隻左右?

買好貴
建議自己抽

好唔該你
我想問係咪買2000fun點換Game點? 係咪1:1?

直接買gc點卡
600點 130hkd

新手想問劍士寵係咪30lv 羊最好？
宜家32lv 用緊23時羊

我都係，行埋角落頭，就算現形無事咪照企，有怪打你拖出去中間，等隱身再返角落企就得，係第一個時空拎NPC前難打少少，之後3個都相對易啦

捉到羊咪用下～我都無特別用寵，其實都升到，打多啲即戰拎錢，我自己買隻劍古ja

而家D人多數用茶茶隱/用海弓隱身
茶茶CD好似要100秒 隱50秒

洗唔洗呀
我記得係有方法用macbook都玩到

我用部MacBook研究左成個禮拜都搵唔到方法玩
由於自己太蠢，所以唯有用錢解決問題

早排追post睇好似800~1500HKD一隻
老老實實 用呢堆錢係美服課夠玩到88LV
比個option巴打自己諗下
美服冰雞大約500nos$ 頂盡最貴300hkd就有一隻冰雞

你買左就算啦不過
我記得我族有巴打都係macbook玩
問下人先比較好 多錢就無所謂

冰咩雞 你唔係課重金 打下夢古團抽下夢古用住先 計我話就睇多幾個月睇下係咪真係咁多人keep住玩先再課

利申:1蚊都無課 志在玩下 以前天s已經課過唔少了

冰雞、春豬同劍夢，計打怪、死地、團，邊隻比較好？

買左點數，有咩商品係多人要？商光同任務光精靈嘅 % 應該冇分別？防爆 1 粒等於幾多 HKD？唔該晒

3月已經無一半人 保證
歡迎鞭屍

商光70%頂 有隻80%頂唔知港服有冇

升55Job好痛苦

美服有繁中字幕？

全英

最簡單應該係bootcamp

水漾夢古衣服 ( 永久 ) 有無想要HKD收?

keep住斷斷續續玩咗好多年， 有心玩新ser， 但低lv升得好慢， 依家日頭仲要返工 想用錢/點物請人帶到5x lv做光戰打死地， 有冇人有意?

唔洗錢都有人制啦 55lv好易 打到55時空升夠有突
戰少人玩好搶手
你留個名啦

你指一路做任做到55lv唔洗死地都得?
不過話時話，唔知錯覺定係乜，覺得依家升lv快咗好多，一個下晝加夜晚已經30lv

因為依加有雙經
你有族未 返去加你

未呀，肯帶?

主線打到55都冇問題呀
返去加你

感謝巴打，邊個係你?

想問而加百變卡盒幾多防到？想放但唔知價

回鍋新手留名

我帶人死地唔收錢

放三本 黑龍翼 | 收神/傳45弓 神/傳46小刀

感謝巴打好意，另一巴加左我入gp了

晨早流流爆ser

有冇人放夢古？想收

巴打帶我得唔得🙏🏼🙏🏼

如果巴打可以清到一圈骨 我收費都ok架

咁撚癲

真心勁, 琴晚打打下7轉團
有個朋友斷線入唔返, 要成團去s2搵佢再打

點解可以咁多人玩森林

個族冇位

笑撚死，我都有朋友打到一半入唔返

學生放假
3月前應該星期1-5都爆

廢事同連登掛勾
唔想響度開名

想問下有冇巴打個族收人？
想打下死地 收左張光弓未夠job用

巴打你GAME乜名

有冇師兄知到盾入面講果個小遊戲生產+xx% 係咪完全冇用

宜家玩咩職好？

十年前玩劍 60lv得三轉
果時慢慢打怪 成日比弓咒搶怪
想睇下宜家缺唔缺劍 同埋高lv d有冇用

依家太多人弓喇, 劍都幾缺下
可以一戰

個個都因為死地所以做哂弓吧

弓早期pve同pvp都勁
但其實裝備推得到上去既話, 三個職係差不多
劍可能會再勁啲啲

有冇人一齊玩😭求帶升lv

有冇人可以帶升死地 唔該

你收左幾錢 我都想收

server無變過 無加過資源 然後多人仔掛商

有用 高過50% 去玩迷你屋雄場 拎既獎勵會多一半

喺game入面打唔到中文字, 有無巴打有相同問題?

打即戰話"由於活動績分不足, 因此無法獲得獎勵"
係咪即係而家要有份打先有獎, 淨係掛機唔得?

最終打boss 都會出最後個份
想多啲就幫手打

每round既獎勵係d咩? 唔記得左

bewater
傳74甲？

都是啲垃圾
細水 寶箱

咒玩到 61lv 喺林左打怪升得慢，想開多隻人仔玩下，到時有能力可以揀是但一隻繼續玩。劍、弓邊個比較好？唔同職業用咩寵好？

有冇老手知劍士裝點樣換?
70之後就85->90?

SER1 又full左

聽晚十點會開新族之後打死地
有冇人未有族想JOIN? 最好戰士
依家得2光弓1神聖
唔算好識玩
唔介意就回復下
聽晚再加人

好呀

想問迎春豬寶寶有無用 賣既話值幾多

40防 好多都係咁上下價

依家冇乜用，但我好中意佢，要以俾我收？

哩邊1光弓3光咒搵緊族 介唔介意一齊刷低死

Windows語言問題
我之前英文windows都係咁
換返中文先打到字

目測5成弓 2成劍 3成咒

入族刷死地升
或者升多隻弓
拎5轉刷死地
打怪經驗太少
跟到光弓刷死地
一個鍾都升幾lv
刷幾日就80

Lv升得咁快咁咪無左打寶既過程 正常唔課金咁邊有錢買裝買寵買精

升快左都要回頭做任
但舒服好多
賺錢其實唔算好難wor
我每日刷一個鍾雪地
d 錢/裝都夠買兩三個防爆
未計打即時戰役
80lv 之後一場20萬加20天毛
你買精都係6個防爆一個商精
買隻寵 普通夢古都係幾個防爆咩都買到
夢古夢古就貴少少
反而你課金就少好多樂趣
除非重課
如果只課幾舊水都只係夠買精買寵

最後揀左劍了見少人玩

劍要洗多啲資源去合水

有冇話邊到刷？

有冇ching講一講打雪地既流程係點樣?

升隻火劍一定好搶手

打多啲食人花（有時去商街會見到有人賣 350 蚊/個，兼儲紅色果實
食人花可以整全水，紅色果實（商街多數賣 500/個）可以整 hp 水
其他空樽配料可以去林克山地 npc 度買

+1，無言感激
利申：唔係劍/弓，新手一個

跟任升著數啲，到差唔多 58-60lv 攻擊力同對 game 嘅認識，應該唔差

冇咩特別, 雪地分天使同惡魔2個陣營
你20lv轉左職就會定死左, 如果入公會就會跟公會陣營
左上角你個icon就會睇到你咩陣營

然後入到去雪地, 可以隨便打怪隨便同敵對陣營pvp(唔建議, 依家新ser有啲奇怪, 你唔主動打人人地未必會打你, 仲係一個好和平既時代)
雪地機制係你有份打怪, 佢就有份出物品俾你, 你基攻一下都會有
所以你見到有你陣營既人係到打緊怪, 唔同公會都好, 都可以跟埋一齊打
物品會直接入落你個身到, 唔會掉地下, 唔會有搶物品問題出現

然後就係雪地王, 打怪同殺敵對陣營都會有加出小王既%
天同惡分開計, 100%之後就會出小王, 成功殺左就會係中間地圖到出公會王(係要有公會先打到, 單人冇乜機會打得贏)
所以有機會會有敵對陣營黎阻止你地殺王, 你地一定時間殺唔到
就會重新由0%開始計, 大概係咁

多謝ching
祝你開箱抽到好野

置頂喇呢篇

80下先有雙經
唔係個個星期六日活動雙經得閒
唔課金可以買鼠箱賭
公會有人一個箱出冰雞
刷天毛/低買高賣/玩小遊戲都大把錢

可唔可以講下咩係小遊戲？會有咩獎攞？

打團執錢(打partner團一粒錢58K SP團好似都有200K一粒錢)賣箱
打即戰
雪地打ice cube 夠名就去換名譽抗賣
3開打P石
80LV後打沙地抗裝 打古斯裝
3開打73時(清怪)
打4轉劍4轉弓(成本1M) 5轉弓卡賣(1張任務成本3M盒2.5M 賣到7~9M連盒)
收錢每日幫人打20轉迷你屋雄場5LV 拎滿月拎魚賣(人地都可以拎你同等LV獎勵既料)
打彩虹戰去做拉制幫人回血都可以賺1/3個coin 換箱抽野賣
海訓都好貴賣到錢

玩online game:
1:課金
2:課肝

同埋你要打寶 都要升LV打高LV寶先值錢
唔係話唔可以0課 慢慢升LV 但你升左上去先 打D寶/抗裝先值錢
性價比先高
如果你話出到ACT7都要刷水團 45武賺錢既
咁我都無野好講

美服冰雞大約300HKD
要課就玩天空服/美服啦
新服岩0課玩回憶玩幾個月

中間地圖拖怪打 最多寶 錢 經
/東西部得啲垃圾

轉職唔會定死左 你想既話可以去買蛋轉陣營(50000一粒)
或者入另一營陣族轉陣營 再退族
新開人仔都可以入族拎陣營去雪地升LV

補充下 天服多數開20隻人仔係雪地掛機
企定定係到個%就會升可以開王打王刷盾

有你要既答案

BTW mini game即係你夠名譽夠LV 就可以去雄場到玩小遊戲
玩到一定分數就可以拎獎勵 值錢既包括稀有木鐵布皮革滿月同魚
無小遊戲服盾既話 每隻角每日可以拎20次獎勵

依家新ser一張+9光弓要幾錢？

請問春豬值幾錢/防

我隻雞停低左唔行 點搞

70lv既裝好難見到

光弓+9 想搵細族入 依家個族太多人打死地 冇經

好似全世界弓手 劍係咪真係好廢

新手低lv戰

岩岩開左
係game 搵我吧
Id 赫羅

有冇人想收光弓 全新

How much 🙇🏻‍♂️

有冇人放夢古夢古

你有冇tg

三種都可以好勁 當然打怪上弓手係吃香啲

想問咩事突然咁多人玩返
個幾月前上都係冇咩人
因為新ser+home office/唔洗返學?

9x job +8火戰有冇人岩收
多血小功

有錢課勁裝 玩乜職都勁
相對上前期劍係難玩啲 睇課金量啦
前期弓課一張光弓玩到88lv 劍要課卡課寵課裝先差唔多
以天服 美服計 最小要買9轉劍卡 裝要唔錯先同垃圾普通裝光弓差唔多 變相劍套裝需求高啲
新服嚟講 都係2轉劍5轉劍打高死 低死4轉劍
都差唔多 都係套裝同盾行先 4轉劍全屬卡配隊友都夠做
7轉劍打高死都ok
唔課金 建議你都係玩咒玩弓啦 肝到一張光弓就夠玩
玩咒做assist就算

出左新資料片act7
加上有疫情同停工停課嘅結果

有興趣可以留個tg我搵你

有無巴打教我火戰點樣pt先勁

除新服外其他服依然係鬼城？

依家出現咗最勁嘅一班人未 唔係好興打個你死我活既咩

劍要洗多d錢先勁到 弓少d

好多人點80血全攻

老實講 前期玩劍係好辛苦 要行多好多步
想休閑玩下可以玩弓手

隻驚亂哂碼點搞

一隻新夢古用一隻商光 40% 精靈換到手既話 ... 借問一張 +0 99 job 光弓連盒要幾多 game 錢 / 防爆先換到？全新市價又係點計呢？thanks

想問下衝裝機率
點解我衝裝 +0上+1 件裝會爆左

你係咪去錯地方
+0>+1>+2都係100%啊
衝裝同強化裝2樣野黎

windows system language 較叔中文

今日更新完d蘿蔔無晒啦點生存

強化裝係用 錢+雪粉+魂石 (呢個先係+1, +2, +3)
衝裝係用 錢+德沙 (用黎衝稀有度, 即係 可用的/神秘的/傳說的 果類)

雪地整雪糕/沙漠簡易食品

99job光弓應該要hkd先收到
見有人收過99job +7 550hkd
99job 唔係好多人放
就咁全新光弓包盒要45防/300hkd左右

幾個月後啦
大把人70都未夠
有時間都去打死地啦 仲打交
冇裝冇卡冇抗

沙地雞串

入點買非水

有情人節活動唔怕啦

未見過有人放
新ser天價

坐地下回血

+9唔會天得去邊啦, 見街上面都已經有幾個

有唔代表會放出去
冰雞夠周街都係

我意思係唔會貴得去邊
睇人收幾錢，咁如果你講緊五舊水都叫天價
咁緊係冇人放賺得果小小

唔該巴打
原來我走錯左去衝稀有

Hkd / 防爆 收game錢 弓手裝 5合抗

唔記得換埋幾個箱添 唉

Hkd收光弓+9 or above/傳63弓/新光精

想問下依家可以點課金 唔係好記得方法同買邊隻點

買gc點卡
7仔買又得
幣商買又得

我有30個箱唔記得換

收聖炎鞋5合 圖B

個坐騎任要五十個稀木

咩野坐騎任?

可能衝神話裝
神話裝衝+1有50%會爆

天空一大堆台仔同死忠
美服多外國人多香港人

衝稀都係用雪粉
上面條友衝稀 下面條友衝強化

情人節活動，官網有任務流程

又維緊?

除左玩小遊戲 仲有咩方法可以拎稀木？

ys 岩岩先on

咁等到合服先死翻去玩

好木合上去
拉迪到買材料箱合上去

英服就真係死城

新服爆SER

無得時空/打怪掉？

我仲未玩到

時空入面啲箱會有
打怪冇 (我印象係, 有錯請指正)
但係都係小遊戲最有效率

有冇課金教學 小弟10年無挽 真係唔記得曬

舊式小小咪去7仔/ok買點數卡
現代化小小咪上去gamecyber到買點, 買完再入落會員ac到
一唔係就google搵GC card, 頭2個都可以買(唔幫佢地做廣告, 自己搵, 會比gamecyber到買平小小)

呢隻game有小小煩既入完點落會員ac到, 仲要再轉點入game ac

好耐冇玩最近回坑,想問下獸人薩滿祭師的法術槍值唔值錢嫁? 個個購物活動抽中呢舊野，見佢話係大獎，但好似好廢咁orz。
不過開箱真係好伏，5千蚊都抽唔到冰雞。
有冇人放?誠心想收
順便想問埋科技翼，白馬騎同三本套，新火水暗精值幾錢?
同埋香港版隻夢古貓係咪nerf左? 我見外國版係加15%攻同5%防
有意交易可以留個tg
或者開個tg group一齊交流?

識買一定落7仔 話要一打點數卡
咩回憶都反晒黎

唔好踢爆人單機啦

幾時先入得呀

30幾個....

冇人接貨喇

靜靜地放左佢過黎森林玩

冇玩過果個ser啦, 我係講佢地心聲出黎
唔抵得人地ser咁多人, 都想黎玩, 但冇人接貨

懶得搵 你去nosapki逐個時空睇獎勵

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

英服死左好耐啦 邊個會玩
要玩都玩美服玩天服

而家得森SER有人玩

玩英服個班真係慘 同星河大地班友同樣下場

英服:唔好再推啦,搞到個個都知
利申:冇玩過

另外差5千蚊就夠100抽保底，值唔值攞埋

又改左8點

推推吓又維到8點，就快維足全日

唔撚係呀好想玩呀

Push

夢之更新都咁廢

冇左2場即戰

4場 由12到20點

坐騎都冇埋

張婚禮卡可以放到幾錢
啱啱維護完抽中左

咩事

之前係外國讀書個陣玩左幾年英服
返黎香港做野就無時間心機玩了
回憶

天空死忠
有無人放弓裝,卡

情人節活動獎勵由送座騎變咗送稱號
咁撚樣都得

個稱號有乜q用？+1抗？真係多鳩謝哂

賣高job +8火戰

回溯啦 DLLM 無啦啦改野

我隻坐騎阿dllm

官方小雲係咪仲係以前個個?
有冇人知佢咩樣

估到啦
新ser已經唔係多人玩
好多都係分身黎
依家龍騎天馬跌到70防都無
送埋騎既話邊度仲有人課點抽野？

Btw，我頭先都差啲買左

搞乜 越整越耐

想問下稱號 係咪只能用一個 定可以用哂

有冇人放張光弓比我玩下

我都係

玩左咁耐夢之歷險, 從來都唔會有補償, 送禮呢D活動

仲要del唔到個任曬我一個位

更新完之後仲要lag到仆街喎
斷咗幾次線喇喎
點搞呀

有冇家族收人

淨係可以用一個
所以係廢
港服呢個管理真係差

寒酸到呢 全抗+1 +10都好啲啦 垃圾公司

入唔到game
不同的client版本
請重新啟動遊戲進行patch
姐係點？

官網下載更新檔

想問下收80空AC幾錢到

更完都係咁

入GAME打唔到中文 點搞
同埋玩完個夢古國王GAME無野拎?

婚卡變坐騎之又稱 咩玩法呀

夢古國王GAME無野拎？

「週年紀念羊駝」之後會另外出消費活動比「森林之夢」玩家入手

齊齊去信屌佢老母
特登用幾粒鐘黎改走佢
撚尻人

轉返中文都打唔到
次次都要喺出面打完copy入去好麻煩

做乜事，更完入不到。重新下載又唔得，手動更新都唔得

太天真
係咪未經過客服啲template

睇到今次gc咁仆街，我課左5千蚊都決定轉美服了，港服比人當低等生物。 現家拿拿林賣曬d野去算

信佢唔收,你咪打比佢囉
簡單啲fb比個嬲,再屌柒佢
唔係咁都做唔到呀?
你不如同班人講唔好屌柒政苦啦

其實夢之歷險係咪全部都冇言論自由?包括US(打句野都封
隻game係好玩,但好似全部官方都係仆街黎
巴打走好 其實兩邊都冇分別

有冇野放

有無人可以邀我入族一齊玩呀？ 岩岩新ser開左隻人
以前玩開天ser

真 美服隻騎之前免費送
GC撚狗咁撚

要玩都咪課比gc啦，玩鳩自己咩真係寧願你同人收返一set防返嚟慢慢玩

咪係同你收防爆好過 抽箱不了

有無家族要人？

你有自由揀其他服
有得比你揀都照揀返港伏
食屎就預咗架啦
隻驚營運咗幾多年
使驚你嗰小貓三四隻咩

咁屌佢兩下都唔得,咪屌你老母囉okok

成班衝出黎護GC老母

你咪慢慢屌
唔怪之得有人投資新田購物城

原本入左4千蚊諗住夠100抽保底，現家真係不了，好彩未轉做gc卡，轉買其他game

同人收幾s防爆玩下算啦
抽箱留返比人地做

其實無
你toxic一句罵人都可以ban兩粒鐘
唔屌人就無事

睇見班人課幾千蚊得隻騎真係李嘉誠個孫先玩得勁

有冇巴打放夢古貓, 可以留個TG, 唔想再比錢官方抽

官方forum 今日事宜

週年羊駝
美服免費
港服上年要消費1800點

本來情人節全世界嘅Ser都係送婚卡，係GC偷偷改成送羊駝

最尾改成屎抗+1

香港人有屎都要塞落口照食 食回憶 食水深
奴性重 罵完照玩

係 鬼叫佢繁體字咩就算US送都不了
利申：課左幾百玩下算，重課GC？不了

做寄生蟲玩佢個ser又唔課金

打機一定要課?
你課就人地都要重課?

你get錯 我係指經過今次好多人都唔會課

自隊一打
好多人重課完 無咁易有人接貨 一定都係繼續玩

其實有樣野叫中文補丁
鍾意食屎就食屎啦

森林ser tg gp

用完會自動變哂中文？ 新手求教

就算有人接貨都有人係未必會放出去, 有人係真係鍾意玩嫁
唔好講到好似迫於無奈要玩咁啦

隻天使同伴係咪花瓶黎？ 有無技出？

強化版雷登

冇人放防爆

其實森s好多人都幾唔nice

何出此言

你咁早 夜晚就多到睇唔晒啦

想hkd收

目測好多玩開天s老屎忽

down完個file放落路徑folder就得

收左隻夢古夢古點樣升好?

死地

有錢就nice

認真答你
我唔知
就算有啲link應該都失晒效
咪當學下英文囉

夜晚上去玩下森Ser都幾多人 望住條村夜晚都爆人幾有動力重新玩過

收礦石&老舊的鋤子
利申 天ser

自己開細號打喇...

可能計數房最尾個次清唔晒?
詔左時間D怪消失當無打到

你鐘意食港服態度屎 又真係無人迫你既
講緊有啲人唔想再食 但又重課左都係會繼續玩

大把reseller/賺錢/幣商/昆狗
唔係第一日既事

事實係咁 新手咩都冇就當你透明，抽到好嘢，用下新精坐騎時裝，就會理你

有冇Ching down左手動更新檔都更新唔到？

巴打係咪down左個rar檔
如果係嘅話要解壓先叫更新完
如果唔係你只係down左啲code落黎

有解壓到，1個58，1個59
禁哂2個都有叫我揀繁中定英文安裝，
但禁完就話version lower than唔知乜，
更新唔到

想課下金 巴打有冇推介

尋日係咪有巴打搵過我想要感冒夢古，我叫瘋狂被刃兔

夢古夢古精球 373m 有無人收?

唔似係 已經打到同ts73 solo條片一樣殺怪數 有埋perfect
都係得29k

可以用咩同你換？thanks!

唔夠 game 錢，只能夠以物易物（防爆？商城精靈？... ）

我需要錢解5轉任🙇🏻‍♂️

oh... 咁冇野啦，唔該你

買左商精40% 冇得交易既
係咪蝕左

裝左上身就無得易
自己用囉
咁多張卡總有個岩屬

都係抽下箱博中大獎

係咪鼠年春節禮盒?

依家最貴個啲item 都係坐騎 冰雞 同 新精
中左就發達
但都不斷降緊價
量力而為囉
輕輕一抽賺十個八個防爆都夠起手既
初頭你幾有錢都無乜用
玩左上去再算啦

家族收唔收新手？

收呀 你咩名 我叫人收你

兩盒THANKS!

真係呢個名？

堅呀

想問吓見啲人話1:25t 係咩意思？

有冇人放夢古貓，想收一隻

twd台幣

有冇族收人
新手
以前80lv咒之後冇玩

唔知有冇族收新手一齊玩呢？遊戲內可搵 April_C，唔係全日 on... thanks

新手，想入家族。有冇家族收新手？
咩都唔太識。thanks
id: 火災超人

玩新ser d卡夠打死地 有靚寵同伴卡 80精就夠
最快沖上去打到6.7轉團 搵族打雪地王 搵錢ez
切記咪曬錢沖卡 後期aw裝勁先有用

有冇人放水咒 HKD

有冇人收傳63劍

幾多 可以傾下

click完start之後開唔到個主視窗
有冇人知點樣fix

在1 ser死地平放緊夢古

放光弓有意pm 1盒THX

有無天S族收人 岩岩玩返
而家一頭霧水

光弓+10 咩價 ，新手唔識

都係玩新ser算,想入族同人一齊玩,無咁悶
ID:八鄉分區指揮區

有沒人收光戰99job 留tg

有無好心人買夢古350m
我見商店街400m
Name: pusheen

我都係用防爆同人收
18防

Hkd收防爆 5/6合抗 勁弓裝 靚效神秘盾 pm我

+9我問幾日都冇人出價

自己整算啦

十年前係海洋server玩到85 lv弓五轉冇玩
而家出個新ser有咩特別咁多人玩？

邊有咁多game錢防算啦

多人到

回鍋 求族
啱啱開始挽返
Game名： DAIM

19防有冇人會想買

會激嬲美服打手

1set 防 新ser賣幾多HKD

賣+9 97job火戰 防/mop 留tg

你幾$放

放左啦入tg問下有冇巴打放啦

37防 可2 留tg再講

35防ok ma?

好似750

750收唔到啦
800都未必有人放

有冇人分享下劍士啲pt點咩好

痴線 玩到33lv 箭又冇錢買 任務物品又冇錢買

tg傾？

收防爆 勁弓裝 5合抗呀

另hkd 回收任何物品 有意搵我

bug龜個懲罰係封幾耐
回鍋冇幾耐唔記得咗會比人封
同埋有冇得同客服check被封過幾多次

Hkd收海咒 有冇巴打放

放夢古小次郎

有無巴打絲打想一齊開家族?
或者無族想搵族入
而家3xlv 想開開心心一齊玩落去
大家傾下計 有咩問題可以係家頻一齊傾
新手老手都歡迎
諗住今晚開族 我出錢 有意tg

放點數(未入平15蚊)/,足球衫,馬騎龍騎,攻化,愛爾蘭套,科翼,獸人弩/槍,感古,另收防爆光弓冰雞(可hkd)意密

我就用左隻 40% 商光同人換左，唔知咁計係幾多個防爆 ... ... 17 防 / 同樣用 40％ 商精換既話，會考慮下

我開左隻弓，冇咩點玩，有幾十個箭未用，你要既寄信搵我，送俾你

game 名 ：April_C

屌 我都係而家諗要唔要轉ser重玩
但又唔捨得個ac

依家海 ser 變左死城，連掛商都冇，好似單機咁 ... 其中一個 a/c 仲要係洗 p 石到藍月

有無巴打有新水精放

25歲廢青 可以加埋？59弓

加多盒THX

有無公會收人?

今朝見到好多水團，努力升LV想一齊玩
升完就無人開

新手一問 冒險家訓練團2020個活動揀邊隻同伴好D

每日加3萬sp果個係咪必貨

無用 你去到死地打到你唔想要

有冇家族收人？ 天ser轉黎

而家弓手打死地用咩卡多？

聽晚再開過

咪係 啲光弓+15就咁荒廢左好心痛 重新玩過又有啲無引 唉！！！

心痛

重玩啦
呢邊凌晨一點都爆ser

光弓

如果個族光弓太多咪可以練下水弓

有冇人之前玩天空既一齊？

有無人打32lv個副本

可以練隻戰

收新水精 傳63劍 古/神70甲 防爆 抗裝

我等你啊巴打

仲有無tg group 嘅link？

光弓依家收好定打好 另外弓用咩古好

有人帶咪自己打
想盡快追上大部隊打死地雪地咪買 200幾hkd

依家個價最平自己拎水弓慢慢打就一兩日左右啦

有無咩group多少少新手可以一齊打
依家35lv無人一齊打有啲難過副本

而家係咪冇人打雪地

點解我刷73時得29000蚊

而家光弓係咪指緊森弓？
而家出咁多多轉有d亂 9轉又全部光

清晒怪? 速度? 我自己刷係滿錢 youtube條友刷都係滿錢

有冇youtube參考 我清晒怪架啦

search nostale ts 73

想收劍古 有意tg

今晚放工，返屋企單返先 而家物價如何，發達號同比我收啦仲係唔係度

係 5轉弓

去親都一大隊人行軍咁, 我都想冇人打
依家打好辛苦

我見好多人都係用 拉格鈉羅洛, 啲人講最坦
咁本身有丘比特s卡果啲人會選珍妮花
其他幾隻game入而好少見人揀

定係有分時間幾點打

通常出王前後都見好多人打, 仲有8-10pm, 12-2am都好多人行軍

比我收啦 全新光弓連盒 37防 / game錢
用夢古夢古

放光弓，39防有冇人要? 300hkd都可以

呢個價連卡盒？

可hkd 280

啲人痴線架
入左來個族就老奉有人帶升咁
大家岩傾一齊玩冇所謂
但就唔係一入族三唔識七就係度叫死地囉

咁撚抵

癲係幾十年前既光景 不過返返學 無再home office都唔會再咁

係呀,要就快la,暫時得番1張貨仔了,今朝有3張,

另收hkd收冰雞呀, 700蚊有冇人放(可議)

而加個ser最高幾lv

90 Lv
應該10個內
Aw既話有人1x lv

90防賣+9火戰 多能小血

笑你班心痛友
我就唔同啦
我海洋舊果隻直頭搵唔返 唔見左
只能從頭開始 再沒有什麼好怕

樂觀D, 剩係學生都應該放到暑假既, 努力D推廣隻GAME,等呢隻Game再次興盛=]

無再帶升過
40lv 入到黎就叫帶升
我光弓升到85都無升過隻同伴
d 人叫帶升入完組
開曬同伴同寵就掛機
仲舒服過我
你話你6xlv 入組一齊打我都無所謂
明明打幾場已經7xlv
服撚左d 人
真係要人帶升就自己比錢啦

而家森ser搵人帶死地要幾防

15防左右? 需要嗎xd

S1爆滿
S2快爆了

係咩事

啱啱係海s轉過嚟
而加物價係點
同埋升lv 係咪一定要比錢人帶

做主線好易升

有做緊
Btw Ching知唔知黑龍翼幾錢

龍騎係咪最平 座騎 幾防到

40幾防

見人放155左右

冇啦啦係到鬥多騎

咪就係
家陣死地仲要狂消寵守又爆下水
班友一蚊都冇比過就係度叫帶升
做義工都要睇下幫咩人啦

有冇家族收人 而家25lv🌜 想搵人一齊過主線

咁多清潔龍阿德

hkd收夢古夢古 以前玩已經想要 想完夢

無諗過開新ser會爆到咁 而且你行過啲4x 5xlv 地方係會有活人打怪 有返當年感覺 希望keep到

唔見咗都心痛㗎ching 之前俾人爆過ac傷心到仆街

以前入坑入得最癲就係夢歷

放新暗 可換光弓
放冰雞 可Hkd/防爆

光弓貼換/hkd換冰雞有冇興趣?
有既留tg

有冇ching講解下咩係aw 岩岩回爐跟唔上個flow

冰雞幾hkd

覺醒等級 (AwLv.) 是一個獨立的系統，有別於現有的等級系統。玩家能夠於 Act 6 地圖狩獵以提升 AwLv. 等級。此等級作用主要用來使用全新裝備以及技能。覺醒等級會因為死亡又有所扣減，不過，當玩家覺醒等級經驗值為 0% 時，玩家將不會有所損失或降低覺醒等級。

全新覺醒裝備，玩家可以從「神秘天堂」與「海魯丹」中狩獵得到，而天使與惡魔之間各有不同的特色，當玩家使用這些裝備時，必須要具備足夠的 AwLv。

一Set係100個?定幾多個?